 Toyota Corolla ha representado una combinación única de estilo, fiabilidad y placer de conducción. Ahora con más de 45 millones de vehículos comprados, Corolla híbrido vuelve para liderar el camino, con su exclusivo sistema híbrido
 El nuevo Corolla híbrido hace de la conducción un verdadero placer. Suave, silencioso e increíblemente eficiente alcanzando un rendimiento de 80km por galón